有時好羨慕啲青頭仔

明明多數係啲青頭仔羨慕啲人可以有得屌女
但係唔知點解扑得多女嘢
反而會好羨慕啲未扑過嘢既人
因為第一次扑嘢嗰種緊張期待心跳加速既感覺
先係最值得回味
第一次扑嘢嗰陣真係未除衫除褲
淨係知道準備可以屌西已經扯撚到傻
個心係咁跳 成個腦都係啲畫面
反而依家真係無乜性欲
唔會對扑嘢有特別既興趣 無曬新鮮感
唔知點先可以搵翻當初嗰種感覺

畀人屌應該可以重拾個種緊張感

好中point，頭一次扑野果種感覺m世都記得，果種心跳同激動好難揾第2 樣野代替，可惜對方都係第一次2個都on99

如果破處係俾經驗豐富既姐姐